有沒用過deep web 交易bitcoin

見到鬼佬 分享
好似幾好pay 咁

冇，根本唔需要上deep web都可以買得到

上外國網話black market 高過市價
勁多onion link

都係睇你可唔可以承擔個風險